勝利球迷

有個理論話，部份藍絲係勝利球迷，邊一邊有實力就去果邊。好似果個100毛訪問，個大叔話：「邊個贏面大咪投邊個囉」

咁區議會勝選，轉換到左幾多藍絲？